中國古時食物點儲存？

以前應該都有酒家？
未有雪櫃前d肉放係邊

醃/ 地底掘個深既窿

脫水風乾，或者放陰涼既地下室

古時行軍打仗要用肉食，為保新鮮所以都唔會殺住，食幾多先割幾多落黎，隻牛未食哂仲可以幫手運糧

仲會一路生肉

其實以前食魚應該最好...即劏即煮...唔駛留

五餅二魚

笑左

整咸魚、臘腸、臘肉、菜乾

aoc?

古代唔係好多人有機會食肉